[BL] 第92回召集腐男腐女 久世曉人 x 桂木智之真愛一生直到永遠

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

bb們快啲歸隊

獨b世界第一等

呢件掂
奈巴成日昅高汁仔

@某個人妻

食飽飽完就係吹水台見到有新post

仲未食
沖麥皮食先

夠唔夠㗎

呢件超掂 好撚靚仔牙

其實冇咩胃口

茶b沖邊隻麥片？

唔記得係點點綠定綠盈坊買嘅即沖麥皮

有冇人知呢套咩漫畫?

茶b成日幫襯呢類鋪頭
佢隻麥片好飲定organic？

女裝攻？

因為有機
同埋都幾好味

呢D通常都貴
我都係就咁食桂格

唔貴呀
好似廿幾定三十零蚊左右一包，買兩包仲有折

桂格廿零蚊一包有1kg，同埋佢有得揀高鈣，仲有咸味可以當粥咁食

廣東省政協：廣東出口最佳產品「確確實實無私奉獻」 港人吃喝要感恩

支那班撚屌仆街真係好無恥，你出口劣質野過嚟有撚人幫襯你咩on撚9

點解可以咁無恥

我買個包都好大包
以前都有食桂格
咸味麥皮真係食唔慣

笑到停唔到

蠢萌

咩料

睇過 唔記得叫咩
新新有

嘔左三次

食錯野？

你想嘔丫?!

恭喜娘娘

唔通我有左肉丸既骨肉

新人?

終於俾我搵到 "無指導書的戀愛"

你係為男仔?

你兩位五六點仲未瞓
侵妃要唔要去照個胃鏡睇下咩事呀？

我係冇鳩嘅男仔
你係hehe?

侵仔嘅胃酸問題都好嚴重吓 要睇醫生

飲奶

呢張忘羡好靚

雨b

話說我去完日本，買咗幾多BL 漫，發現有本叫做三分鐘的沉默，幾好睇

仲有男子高校生系列漫畫版

係喎 我唔敢問醫生 驚俾佢鬧

校園漫畫好正

好靚呀

對眼

我睇過三分鐘的沉默 係咪講偽骨科嗰套?

唔想再睇到的士陳

係

點解我又會加左密

情趣呀

呢幕好正

我都見到，係咪個dangerous po，跳到咁撚柒 ，做個轉身動作，d強國fans都可以9叫9嗌

【尋秦記】翻拍神劇變古代版《多啦A夢》 項少龍比武用激光槍

激光槍

請教侵仔

好得意呀

d藥未落到胃過幾個鐘又嘔哂出黎
已經無藥可救

侵妃
點算牙咁

叫左肉丸去買

三分鐘的沈默有中文版呀 我屋企有
男子高中山系列淨係聽左第二彈
立花花x我田丸bb兩個都好l正

好辛苦

高中生

侵仔 你有冇話幾時先會胃酸倒流定係不定時?

好似公仔

你哋多數去邊聽drama?係咪b站?

係呀
日日都見到呢個po推上嚟
有人仲話d人酸，的士陳有咩好酸

夜晚 同緊張個陣

viutv個節目有病有真相
有一集係講胃酸倒流，侵侵睇下

黐線佢係男仔 正過女人牙

1)一天三頓要定時定量
2)胃消化功能不好的人，建議少吃多餐
3)避免暴飲暴食或睡前兩小時內進食
4)躺臥時亦應墊枕頭，勿完全平躺
5)避免攝取會降低下食道擴約肌壓力的飲食或藥物，如咖啡因、尼古丁、高油脂類食物、鎮靜安眠類藥物
6)食物以軟、鬆為主，一些比較韌性、爽口的東西不宜多吃
7)冷飲和雪糕也必須要戒，食物以熱為好
8)每天早上起床後先喝一杯牛奶，再吃東西
9)多喝水，特別是熱水
10)饅頭可以養胃，可作為主食
11)菜和果皮的纖維比較多，可以適度食用，但不宜太多，不容易消化，因而瓜果可以相對多吃
12)多吃鹼性食物如蘇打餅乾，焦麵包，多飲紅茶
13)嚴重的胃酸過多症，可用生薑和普洱茶一起煮，喝湯

侵仔睇吓呢啲幫唔幫到你

唔正咩遊遊?

而加到個胃脹住好辛苦

佢係點收埋條j？

以前會down落黎
不過依家都係去b站同m站聽

切左佢

飲杯暖水先

係喎仲有m站

偽娘遊遊唔得?

屎忽夾住

變裝101

我以前讀書時冇話係藥wo

拎膠紙痴住

好痛

搭巴士遇到個講純正蝗語既小學生，發現佢老母係講純正廣東話

真係痴9線

剪wig剪到手痛

今日我同老母講呢個po 佢以為我講笑

應該睇區份

咁佢知唔係 有咩反應？

因為荒謬到難以置信

我估唔到咁快香港都咁

依個case有兩種可能性
一種係abc/bbc回流香港 個仔讀i-school/直資
另一種係個洗女個老金係外國人 但識得講普通話
個仔都係讀i-school/直資
雖然好sad 但係香港地最上流/最低層嘅人一直先係最唔重視本土文化嘅o個推

港女個老公 為求快手到打錯字

Agger
但其實中產果班都唔好得幾多

個胃唔脹就又輪到返胃酸搞鳩我
陣間酸完又脹返 不如一槍殺死我

中產家庭會以廣東話為先
只係要train到自己個仔女普通話同英好好到似native

唔會放棄廣東話, 但英文一定優先

如果大家都係咁 都好d

發一下廚 請無視我
玉簫兄好可愛呀
雖然我冇 但係聽完語音好正 健兒配到好溫柔呀
紫薇軟劍都好正 不過前野配到成個被被咁
明明就係你自己玩刀男玩到被洗腦
最後真係再一次吐嘈一下夢間集同刀劍亂舞(以及文アル)嘅聲優重複率
刀男練緊小日向時夢間集就出冰魄銀針
然後我就....被kaji洗哂腦了

又唔係咁講呀
每日放150個唔識講同唔願講廣東話基層嘅人
仲未計優才計劃嘅人
都會降低香港地講廣東話嘅人嘅比例
而上流社會又唔care嘅話 社會就缺乏左講廣東話嘅契機
大家總有一日會被逼放棄廣東話

最實際既做法係將香港既文化同生活做好紀錄
藏之名山 500年後都可以復興
例如希伯來文

我可能會餓死

唉 肯真我都唔知做到d咩
好灰
我好想教人肯廣東話 但我完全唔識教

講

出面啲補習社請中文導師嘅條件係要有流利普通話

Wth

好驚香港會好快好似廣州咁
新一代全部唔識同唔肯講粵語

再咁落去 遲早問題認真

吊鹽水/糖水
餓姐身體有吸收就冇事

你講既係咪胃奶？通常呢D入面有金屬鹽嚟中和胃酸，有d係鋁/鎂/鉍鹽，睇醫生開邊隻比你，香港就應該係藥嚟既，同埋每次飲兩匙定唔知兩湯匙，好似飲藥水咁飲
定係你講緊好似安怡果D加左鎂既奶粉沖出嚟既奶？

嚴重成咁你都唔去睇醫生

好灰呀
香港真係等收皮
周庭比人dq真係抵班泛民有今日
之前梁游以為唔會燒到自己，點知

全面焦土

一個醫生放假
一個醫生爆哂
唔想去醫院

爆哂都照去啦 最多咪等下囉
醫院嘅話...咪仲多人

冇其他醫生？
你求其搵個睇住先，可能睇得好呢

好想 真心 一齊死

是旦一個睇住先 快啲乖乖去睇醫生

快啲世界末日 冚家富貴

見到中國咁無恥就覺得人唔死都冇用

去私家醫院急症室，無咁多人

班中東難民都好撚無恥

星期六診所唔係只開上晝咩？

你嫌公立醫院多人既話，去私院，岩晒你侵妃高貴既身份

一早講左唇寒齒亡
食花生食得咁開心

係牙 所以要去醫院

雨b 笑咗

其實我諗大多數人都會嫌多人嘅
而且唔係好嚴重去急症室求診嘅話會分薄左公共醫療資源
所以我一般都係去私家診所...

其實正常唔係會去私人診所咩？

人多都其次 問題係公立醫院嘅醫生超級無敵乸西
佢哋真係交行貨打發你走

係呀...不過真係識人窮到小小病都去拎街籌
仲要唔係老人家都係咁

連鎖診所都好廢

星期六下晝診所唔開門，得返醫院

私人診所睇左唔夠十分鐘已經要趕你走咁款
不過私人診所d感冒藥係勁過政府既，去過睇政府門診街症，d醫生都ok

每次抗爭失敗，班泛民最叻就係叫你繼續投票比佢哋，等佢哋可以喺議會收十皮野人工同廿萬津貼，然後繼續扮抗爭 ，呢班仆街唔撚會再投，射落海都唔撚益佢哋呀

頭痛

遊遊做咩 牙?

好on9

侵仔好啲未牙?有冇去睇醫生?

戇鳩得嚟好得意

俾啲正嘢你J 副body

即係你只睇樣唔睇身材?

嗱 樣牙俾你J

咁衰 我個d由細睇到大

入來捉走粉B

相熟既醫生睇開, 知我病歷同體質 好似好d咁

屋企附近有件神醫，無時無刻都好多人，只睇幾分鐘都好多人幫襯

平d？

相熟果D已經唔搬走/退休

唔係，聽聞佢真係堅掂，同好惡，非傷風感冒既病你up幾句佢已經知你咩事，直接寫紙你去公立醫院

應該學個個港女咁搵個醫生男友

呢D可遇不可求，邊度有得你話搵就搵到

仲要係南亞

老老實實你膠完未？？？

小朋友唔舒服係鍾意扭計

如果有效 其他都可以忍受

雨b成日都好有霸氣

九龍城有間都長期咩時間都大排長龍 好似好勁咁

呢句明講笑啦

我果間有時夜晚都見到排長龍

換啦
如果係電壞既話
不過我驚你部電話打直入打直出

雨b嗰間係邊度牙?

喺我屋企附近

屌

好想del咗佢

想換呀，係咪要預約？

點解遊遊會冇不要tg?

你當嗰張係不要會唔會好啲?

要問佢先得

點當 好驚嚇

終於同男朋友結婚（男同志） 你問我答

LIHKG @ Android

但之前你唔係些牙過老師俾不要咩?
洗咩熟㗎 問佢拎咪得囉bb

唔係假膠黎咩?

求yy ig

我都想知

吓 係咩? 欺騙我感情

知名Youtuber與男友親密照曝光

嗚牙勁靚女

第一眼仲諗咁幸福

J到出血

渣ga

仲以為真係咁幸福

肚餓

食肉丸
有冇好返d

好左少少 肉丸瞓左

叫廚房整件心形既甜品之類, 請佢食

飲多d暖水
佢有冇帶你睇醫生牙

侵妃出手 果然系高手

我邊有咁大權

要研究下老豆公司份醫保包邊間醫院

佢好少主動搵我
但搵佢食飯又會出黎
去完旅行又買手信俾我
上次去完台灣佢買左個印左樹熊既袋仔俾我
但我唔搞佢想點

梗係你比錢啦 我都冇預你有咁大權

樹熊 拍打樹熊

我咬我抓

蝦樹熊 (攬)

邊可以咁㗎 你估拍戲咩

想食烏冬

你哋多唔多身體接觸嗰啲㗎?

咁落情降

介宵夜啦

講開占卜
遊遊好準

佢似真係被動型

侵仔快啲過兩招俾樹熊仔

之次睇戲果時佢捉住我上臂
我同佢講我有黑眼圈果時手，輕輕托起左我下巴

遊遊仲會唔會占卜牙? 幫禾占卜

總之準咗
好犀利

今時今日想食到似樣既餃子真係好難

我都想占

咦好似唔錯啵
佢係咪等緊你出手咋
不過你哋有冇撞號?

應該無撞號

遊遊大師

全日只係食左半盒栗米肉粒飯

我是淫零

而家仲係唔舒服？

明明係純情可愛受

個胃仲係好多氣頂住, 但終於肚餓

遊遊大師 占卜係咪只可測運程?

食到嘢就好
我之前胃酸倒流食乜嘔乜

求方法都得?

我明

侵侵真係要去睇下醫生

遊遊大師可唔可以幫我占事業

遊遊大師 如何擺脫空洞感?幫我占吓應該點做?

你而家仲有冇火燒心嘅感覺?瞓唔瞓到覺?

有薑茶 好左少少咁

冇火燒心 但唔想瞓

我事業運好唔好？

寶劍九

即係點
侵侵你想點？

蝦你

多謝遊遊大師詳盡解答

唔好理侵侵
佢純粹係想幫我揀一張絕望嘅牌
遊遊幫我占

其實我唔明 例如遊遊同侵仔同時占卜抽牌
咁兩個都可能會抽到唔同嘅牌 咁個準則點計?

前途係光明定黑暗？

遊遊大師 我幫細佬問占唔占到㗎?

多謝遊遊大師
但侵侵講個張係絕望牌

遊遊大師 我細佬事業+人生+愛情會點牙?

的確係有好強嘅負面幻想
但見到光到爆炸就安心晒

做咩咁嘅表情？

點解牙?
咁...咁問細佬嘅愛情如何啦?

遊遊係驚訝緊自己占中咗牙bb 唔洗擔心

心理醫生

其實我更驚訝遊遊真係中咗

遊遊大師 你講得好啱
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!

遊遊大師好準牙 所以茶b事業一定會光到爆炸

好開心
ko b嘅空洞感係咪即係唔駛解決？

抱抱

侵侵快啲去瞓

喳架
人地約你去廁所gathering 樹熊你都唔醒水
仲有 心咩姐
直接係張收據後面比電話人啦

上水然後潛水

奈子一定收過好多電話收據

遊遊大師太厲害
隔住個mon都講中八成

花花早晨

Kob好早

我想早抖

咁早抖啦

花花早抖

冇假放牙

i know that feel bro

講唔講得邊方面準
財運事業？

你尋日瞓左幾多個鐘？

我講咪即係自爆囉
你係咪想睇？

3個鐘到

咁唔緊要啦我都未必會去睇嘅其實

真係想睇就tg我

起一起身開大 跟住又瞓

好想養返隻

3個半鐘

我唔上水lor

多你半個鐘

好似好左好多

其實中西藥可唔可以一齊食?

閱巴腸胃very good

咁就好 咁食咗早餐未牙?

奈子佢叫咩名?

搞咩你地都唔瞓覺

唔可以
會肝中毒
就算好彩未中毒都對肝唔好

未

你同ko b可以練仙

應該唔得下話，你中藥至今既成份都未知晒，點可以一齊食

係牙 遊遊
嗚呀好撚正牙J死禾

薑茶永遠只係飲到一半 難飲

仲有焦慮星期日

中國跑手全程搶人水犯眾憎 100公里野外賽奪冠被DQ

班友真係死性不改無得救

ko b好快手
你瞓得三個鐘都仲有力J

佢地衰咗之後點都會搵到正當理由為自己辯解

留言話佢同第二名打龍通，佢負責搶，排佢後面都有份飲
真係好賤好仆街

唯一嘅氣力都用J嚟佢
叫親Levi都係咁高汁

佢哋究竟幾時死

做咩咁嘅表情? 佢好正牙

除咗另一個levi，我唔識仲有邊個第三個levi

冇時間訓覺

成個時事台成班泛民左膠打手叫人出去集會
梁游陳浩天梁天琦果陣比人dq班友就唔出聲，以為唔會燒到自己身上，沒有人是孤島呀
依家仲想呃人出去集會幫你戴光環都係慳d啦

一早對佢地心淡

乖

我老豆好似好驚訝咁 我心諗呢啲事根本就係expected
香港比大陸温水煮蛙又唔係第一日既事 就連普教中都冇咩反應咁 連香港人自己都唔團結 仲可以期望香港有咩將來

e+先出門口

我無左性慾

無力

禾都唔識 一陣J Levi Michaels先

趁呢個難得機會戒色啦
多淫傷腎

你唔好咁博命J好嗎

你都有呢一日 仲好啦俾條J抖吓

呢排冇時間J少咗了

有無人去緊city?

趁呢個難得機會,
我學到每季都應該及早打預防針

你若然係女仔既話，你應該係淫娃嚟

LM

你胃唔舒服唔通係感冒菌入胃呀？

耐茅見啦波波

有返性慾未?

笑左

老師又pure又true不能J牙係咪?

波波好

南亞係咁的

佢mix嚟

平時係街見到個d南亞mk全部都係咁架

平行時空牙

銅鑼灣就有

真係平行時空

係因為侵仔見到嘅全部都係mix

無圖無真相

邊有咁多mix

因為侵侵喺平行時空

想問下有無人係city
我又一個人去event

city做乜?

遊遊自爆？

又一城充滿童年回憶

掛住蒲時事台

波波 (咬) 傳染d病毒比你

我有少少喉嚨痛，係都我傳染你

我連續頭痛左三日 又係咁嘔
食唔到野同埋無哂力

朝早行完食完lunch翻左屋企啦
是說見唔到有刀男coser喎
同人場又冇野睇

我至少見到5個刀男coser

我成日喺時事台見到你呀

咁嚴重都唔睇醫生

限b，我依家睇天師執位啦

檸檬入面lemonene好多，有胃保護作用，殺幽門螺旋菌，幫助胃潰瘍康復，增加胃黏膜分泌
你試下熱檸水溝梳打粉飲，杯野飲落唔酸就得

咁咪瘦曬

咁都好d~可能係我太早去啦

同埋玩手機game

你今日會唔會去個集會呀？

Yea

但係有胃酸倒流仲似檸水怕唔怕?

聶行風細佬係聶叡庭係咪副cp嚟？

你加左梳打水就唔酸

雨b會去?

ThinkThink先

幫人戴光環，不了

d人話要知今日唱咩歌想練定

都預咗又話係最黑暗一日之後Today me

Yes 但你咁快睇到佢對cp字咁快出ga wo
其實呢本書有好多副cp hahah

仲有俾啲掌聲自己

已經好耐冇參加社運了

未呀，估係咪都有cp咋

你都會 咬左你

聽日一朝早去睇

有排

最重要你知唔知係咩呀？
係捐錢呀！

之後又散場

之前食完自助餐都痛咗兩三日
唔想再痛

邊間 等我唔好去

美麗華

不過都可能係我自己問題啫

因為你係小朋友

突破盲腸

咩呀

波波係小朋友

唔係囉

Um⋯G

爭咩呀，你兩個都係，打和

佢係淫賤小正太

波波係幼稚園小朋友

講普通話寫簡體字 睇喜羊羊

(拍打)

咩事 遊遊

屎羊羊～屎羊羊～
哥哥，我要玩

話左你係小朋友

我要食腸仔！

(抱起) (掉落垃圾筒)

點睇網上賣餅？

想創業，IG賣餅

香港崇尚自由市場, 應該鼓勵多元開放既競爭
只要買家清楚風險就冇問題

其實我怕牌照問題，我有啲擔心被食環cbarge

有gimmick 就得

犯法就一定架啦

建議唔好喺兩登宣傳，實有人報食環

我成日覺得網店呢d 冇人理犯唔犯法

【直播】香港人要Plan A 反DQ集會

似乎好多人都安坐家中精神上遠距離支持泛民

成日喺兩登見到有人要報串

香港人鍾意睇人扑街

係仆街唔係扑街，後者係強國人先用

強國人又會識扑街？

咁我又唔知wo
成日見d人做到風山水起

唔好喺兩登開po宣傳就會安全D

對抵受到長途運輸既甜品冇乜興趣

廣東人用開扑街，再加上香港D電影好興講仆街，所以唔止廣東人都會識用扑街，佢哋依家仲識用“中”意，唔係鍾意

打錯姐

我都成日打中2

善意勸喻

問題係“中”意個正字係鍾意，呢樣我哋知，但佢哋當左中意先係正字

但我影相影得唔靚

Omg

波波

好耐無見

你可以嚟見我呀

係咪感冒菌入眼視力模糊跟住上埋腦神智不清

上完水又潛
今集小櫻得小狼同小櫻放閃 冇哥嬸份

怕羞。。。

我睇緊
好崩d作畫

有冇人睇過安非他命，一套港產gay片
有露J情節

有
好似冇露j wo

有露咩 ？

係咪永久居留先有露丁?

今集有一幕見到小狼由包包臉變成國字臉

一定有

月都係

求圖

20:00沖涼度有
btw有強姦性侵戲

男主角白梓軒好好J ,原來半唐番

獨獨唔係怕丁丁咩?

但另一個麻麻

招募女朋友

男神BB白梓軒

點解牙?

點解我以前睇果個好似唔係咁ge
白梓軒係黑髮果個？

幫大家求

男朋友ok？

另一個男主係 彭冠期
唔太靚仔高大，但勝在肌肉線條好正，好明顯

唔係牙 我記得佢多過白
不過麻麻哋

有冇鐘意拷問虐打強姦性侵肌肉男嘅同好？
利申變態腐女藍絲

我

其實毒毒地帶點宅男feel嘅仔仔都幾正
前題你要靚仔

Same

wawawa

hahaha

不如留返過兩日先討論

變裝皇后啱你
絕對唔算重口味level
講重口味我大把私藏

me

你會唔會鍾意睇gay漫？

你自己出去開po招

Ok
不過我prefer同人

同人既gay漫，定同人漫？

例如?

靚仔光頭都正啦

我覺得拷問虐打啲白淨美少年會更正

有虐有靚仔就ok

樣衰油頭毒撚here...

教主

呢個英國男歌手好可愛，好charming
叫Joe Brooks，雖然份人唔高，但有文弱小王子feel
其實佢已經步入三張嘢

把聲

hehexd

獸人同好嗎ching

不了

剪左你條利

Joe Brooks
好cute

Bl 漫我ok

捉你日日睇獸人bl漫

法國總統Emmanuel Macron正啲定加拿大總理Justin Trudeu正啲

梗係法國總統啦

崇洋

有啲啲啲啲mk

係Trudeau
btw補圖

Emmanuel Macron

Justin Trudeau
打孖上

你外洋內蝻 辣殺

那來的mk？
少毒正呀

法國總統正

靚仔毒撚仲有冇例子?

毒l樣歌手 坤哥

棋王

法國總統有憂鬱既眼神

三十歲睇唔出喎，通常鬼佬呢個歲數一係變型佬一係開始走樣

偽毒坤

哥條毛 佢係狗 坤狗

兩燈反親既最後都會紅
呢條友可能遲早上位

IG近照

呢張個樣唔係好掂

我好佢以前嗰樣
btw人哋而家努力操肌

幫你唔到

可能會係支那上位

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

直男們約我食雞煲 果斷拒絕
又油又大陣味

大吉大利 今晚食雞

新人留名！

腐女?

做咩牙獨獨

咩事呀？你係咪又見到靚女好羡慕啊

香港唔要嘅大陸都會接收

hi 新人，點稱呼巴定絲呀

雞煲應該係最差既煮雞方法

咁應該點煮呢，肉丸嫂

係啊
估唔到連登都有腐女post
仲要第92回先見到

例如的士佬

點煮都好 調味料味唔好蓋過雞味就得
最憎落紅蔥頭個d

切埋佢地條j落去應該唔錯

咁重味根本都唔係煮

改左邊爐

靚女啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真係好羨慕

連男人都有女人味過你（攤手）

獨獨鍾意咩類型靚女?

紅蔥頭....好好食牙

歡迎
你睇開咩㗎?漫畫定文?

一係真係儲三五萬過日本整整

應該點稱呼你呀，新絲打？

3/5萬整牙就OK既
整容就....

叫肉丸

NO

又有新人

行左10幾廿個圈 終於捨得走

叻過我
不過哲學問題同馬克思主義都係我叻d

我都想可以飲汽水

粉b收工拿

欣宜手

有冇人出大俱利? 我家姐都好似有去

我無飲

今日放假

証明我無9up 真係肥婆黎

正

腸寶仲正

慘
j都冇力

兩個既屎忽都好正
當然你個個都好圓 但有d 大

我認左係侵寶
唔好metoo me

變態奈子
你死喇

可以再肉d

連登會員 （#73443-奈鬚きのこ)
在網絡上公然性騷擾女性

“
兩個既屎忽都好正
當然你個個都好圓 但有d 大”
此等行為絕對不能容忍

#metoo

我哥
Btw photo or ...?

請接受我真誠既道歉

侵侵侵侵?

奈巴似乎覬覦左你個蘿柚好耐

蘿柚唔得點做洋腸磁石

又圓又大又彈吓彈吓

啪過既都有口皆碑

已經一身肉肉了

但係你吸唔到你心愛嘅蝻啵

個男人差D kiss到個pat

侵仔膚色如何?白唔白?

錯屬性 投胎個陣揀錯左被動技

唔夠肉丸白

被動技?
咩意思?對住蝻你想做1?

佢係洋腸牙侵 梗白啦
你呢咩膚色?

普通 都算白

而家多數喺P站見原創漫畫
好耐之前就喺啲台灣小說網睇文
一路睇文一路FF好正

叫我阿桔啦
よろしくm(_ _)m

但都正既

侵仔瀨屎

依兩日我追哂九十幾個post
我係咪好有問題
追完之後手機album多左過千張圖

我有隻貓都叫阿桔
p站即係咩嚟?

好癲牙追晒啲po
不過我哋離題多牙 腐女?

PIXIV

日遊唔好成日去搵重口味圖啦

好想食米線

桔b你好～
依到係對小靜大輔嘅甘楽ちゃん
好奇一 下你睇咩台灣小說？

巴
但你地d topic好笑

個個都係咁講
不過阿桔都幾得意

阿桔多D上嚟吹水
鍾唔鍾意睇劇呀？

我哋多數都喺度廢up

Yesss 好多日本同人畫家會放作品上去

巴絲gay？

桔寶
又多個絲打啦

要合照！留tg俾我

桔桔
近排睇咗咩文牙

人呢

甘楽ちゃん
之前有個叫鮮網，唔知你有無聽過呢
有原創BL小說睇
但已經執咗lu

yy 已經好抑鬱 我今日完全冇休息過 聽日又返工 屌！！！！！！！！

抑鬱星期一

未上過 得閒上去睇吓先

獨行寶

我頭先真係喊咗屌！！！！！！！！！！！好撚想列好想死想死想死

好返之後要瘋狂食米線

bb

對上一次追劇已經係逃恥
最近有無咩新劇好睇？

依度好都多人都睇開原創bl小說呀
我通常都係睇同人多 bl就睇日漫同聽日drama

逃恥認真講我覺得麻麻
係首舞叫OK

巴打係腐男定hehe?

聽講有新巴打

bb牙 我借膊頭俾你

三哥

機會嚟喇飛雲

隻舞好入腦
主要係睇結衣bb咋

上呀

Hehe

gay....

GAY唔可恥
可恥既係唔靚仔既GAY
姐係ME

次次諗起星期一要極早起身就想死
好想鑽番入媽媽個子宮到訓

啱牙柒頭腸

你要幾點起㗎？ 我應該算起得遲 但都係想死

不要再說了

仲要咁凍完全唔想起身

屌屌屌！

gay is great

hehe正牙

做咩講出嚟 (玻璃心已碎…)

你有花花。。。

6點9左右 但次次訓到7點3先起到
仲要天文台話聽朝好凍
利申：山區兒童，要搭好耐車先出到市區

不要b係本po首席男神

從來都沒有…

你嘅老師呢

三哥係基本

著多d衫呀bb
me都做過山區老人 交通真係想死
點叫你好呀bb

！

我覺得冇三哥好食d

你玩完花花就唔要佢

奈巴同YYG先係
我只係微生物

做過（Ｘ）
做緊（Ｏ）

你鍾意食邊間牙?

再亂講啲人會誤會

爭咩牙 個個都係男神

你咪否認la

邊間有牙食就食邊間

兩間好似但又有啲唔同又講唔出

而家住緊天橋底。。。

爭咩牙 全部都係中上

沒有人會誤會

三哥d炸醬好甜
但其實我好難理解點解d人咁鍾意食米線

典牙令仔

冇三哥好食Ｄ＋１
覺得Ｄ料靚Ｄ

不要 x 花花 最美麗的風景

加埋欣宜
咁就會有３件肥婆

人哋話有落一滴香 食完會上癮

邊個攻邊個受？

但係我覺得啲皮蛋冇咁好食

……

當初你話你會信我，我先俾機會你
但轉個頭呢？
我哋一齊咗咁耐！
但點解連最基本嘅互相信任都無！？
我唔聽！
我好傷心 我好失望
我個心好痛
到底我喺你眼中係啲咩…

兩個都可攻可受 一人一次牙

因為係愛呀 哈利
聽人唔鐘意會好唔鐘意 但鐘意嘅就好鐘意
利申：鐘意

你是花花的

Mauricio
個名好難串

不安…

正
到不要 嫑嫑的

又未到好唔鍾意，d人話去食都會食 但自己一個就點都唔會揀

呢個係咩字來

我個間唔出名

有人話加咗罌粟殼
啲辣味真係會上癮

老子係強勢霸道大總攻(？

真係好難串，咩人嚟㗎？

時間就是金錢
金錢就是力量
所以我好強大

好多仔好正

我見d台灣人成日用呢個字

你就係傳說中嘅霸道總裁?

理得佢落毒定落屎 好食咪得

唔方便透露

有肥風屌

真·究極Ex改

？

去斯德哥爾摩開間侵記酸辣米線

有人話南記仲好食

但係佢個頭真係

會窮

Colombian actor
亦係我老公

請問…請唔請洗碗

瘋狂食兩三日就會停 冇上癮問題

鋪頭叫咩名好

係喎 今日係我個名嘅中之人同小靜嘅生日
一入p站有糧食

我大鄉里第一次聽依間野 搵日試下先

嘩你老公相當唔錯

skam 挪威劇 第三季 講gay情，攻受好靚仔

乜好難食咩

好靚仔呀

唔請華裔

會後悔

侵記酸辣米線

改到岩d瑞典傻仔口味

大家都是………

做咩呀?

Colombia好多靚仔 好想去果到旅行識下仔仔

首先要搵肉丸試味

人肉米線

點解會認識到佢嘅?巴打係咪睇過佢嘅戲?

Ching有冇咩不愉快經歷分享

會發達

係香港咁耐佢d口味早就唔地道

可能佢食過碗有甲由

侵仔邊捨得俾心愛嘅蝻去洗碗

其實用整米線個模式去整意粉都有得諗
自己選擇配料...醬汁...

但我鍾意睇佢地受苦 佢地低學歷

同一個人？

侵仔識唔識整泰式咖喱魚蓉米線 好好味牙

佢會幫佢哋洗晒佢

邊個唔想有個靚仔奴隸,
可以瘋狂比自己糟質同虐待先

係咪好似唔同人咁 我係咪搵錯圖

你出得起幾錢？

唔會

佢邊有咁勁

奴隸係冇人工的

魚蓉 No

一陣你俾人糟質虐待返轉頭

其實咖哩依個字係英國人發明

咁邊個肯做呀

侵仔唔食魚?

第一二張似同一個人，但感覺差好遠，第三張唔肯定

我有虐待肉丸既經驗
同埋平時綁住佢地

老師牙

三張都好靚仔
我覺得有幾分似Matt Bomer

聽日限b又要追po

唔食中式做法既魚 斑塊就ok

好想蝦louis hofmann或者troye sivan

邊種綁法?

同一個人黎 洋腸多鬚同少鬚個樣可以差好遠

同鐵鍊鎖住條頸
因為起碼禁錮一年半載

Louis唔得佢好pure好true
Troye我覺得佢有幾分攻攻哋咁

南記ok la

花生係咪去左拍屈人寺廣告

你老公第一張好靚仔呀

我覺得第三張正啲

louis要虐到ptsd 有要求

屈人寺賣埋精神科藥咩

你地快d follow佢ig
佢最鍾意係story po賣萌片同chok樣

你哋覺唔覺米線三哥好似大碗D，我食譚仔係食晒係易過三哥

第三張gay味太濃

其實我唔睇仔

變態

譚仔食過一次而已

有冇食過三哥

有

你覺得邊間好食D

三哥個配色靚d 裝修比較好睇

覺好耐牙 原來唔係得我咁諗

去譚仔食紅色個隻酸辣,
但三哥係食白色個隻酸辣
所以冇比較

仲諗住過去幫襯
除非店員係肥婆/鬚鬚

肉丸食唔食架？

想睇louis絕望,崩潰同痛苦咁喊

侵仔諗住清一色蝻 鬚鬚肥婆蝻啱唔啱?

食左一次三哥之後唔食所有米線
我怪三哥 係佢既錯

叫侵妃開間d侍仔要露上半身同蘿柚既鋪頭

諗起一套漫畫 個受俾攻虐到絕望痛苦仲搞到離不開佢

係咪酸辣唔岩佢咋

50% 白人
25% 亞裔 (亞洲菜請返亞裔營造氣氛)
25% 非裔、中東、拉美 (多元性)

然後將佢一腳踢開

你呢間究竟係賣米線定賣鴨仔?

omg exactly the same

米線 係你地ff我間餐廳賣肉場所

應該係個亞裔老細做狗奴清潔洗碗拖地
仲要出人工比班蝻打佢就地老強真人show
咁都ok 我要碟蒜蓉肥婆肥肉老強侵仔

有冇人知呢對兄妹咩來頭?好紅?

侵仔早啲瞓牙今晚

凍

頭先喺上環見到個好靚仔嘅白人
好似james mcavoy仲要係後生d
但佢推住bb車
之後見到個好高好靚仔嘅白人但佢同個囡囡kiss緊
然後又見到個好多鬚鬚，個款好似奈b成日貼個d鬍鬚佬

上環西環d白人都高質

成日有人話我似坤哥

咁樹熊係畜牲黎架嘛 (抱)

我覺得中環多d
係上環比較少見，但今日特別多

侵侵

好想蝦佢地

樹熊係動物 唔係畜牲

樹熊係動物 (錫返)

樹熊唔係 但坤狗係

(餵食樹熊)

有冇人
好似好多新人？

返唔返學好呢

唔番

十卜

咁就差唔多

咁凍 考慮下

講真，人妻先生狙擊人係幾好睇

今日好凍？

凍凍地

d樹熊唔係食就訓

好凍牙。。。

唔通你期望佢地識耕田？

嘩，有肉丸嫂就地被女表演，仲激過bl cafe

想借d依串你咋嘛，咪理呢D on9

最好啦

傻啦
佢本人咁勤力 ft+pt

我本人好嚮往食同訓呢種生活嫁

這些機會

好凍牙

James Mcavoy

攬攬bb

暖晒 充滿力量

心很累 很冷
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!

尋晚瞓到半路好凍，今朝發現原來個窗無關實，比風吹開左

用頸巾捲埋成個頭出去，尤其是包額頭同耳仔會暖好多

我冇關實晒 不過就拉埋窗簾遮住個窗

d風勁到吹實個窗，又吹返開

最重要係包實個頭同條頸，仲有底衫要攝入條褲，咁就會暖好多，褲反而無上半身保暖咁重要

我嗰度唔係好大風

係牙關晒好焗

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

煮個飯都要騷肌

啲雞肉真係好淫蕩

真琴bb真係成日賣肉

咁凍仲要早起身真係好痛苦

七點幾比出面D風嘈醒同凍醒

我講緊今朝呀摟打遊遊

西遊

又想嘔了

大肚了

BB叫咩名好

好掛住肉丸

你姓咩先？

佢姓侵
但要跟老公姓

呢張好靚仔

天打d人都比我like晒
仲有咩好做

就快爆po

結弦bb

唔係

就叫侵寶算啦